覺得部份反修例抗爭嘅人有一個好大嘅問題

我同意適當咁武力抗爭
但係注意返我地嘅言行舉止？
例如係度起警察嘅女友/老婆底
係中立嘅人眼中會覺得我地係點？
講真我地係守護緊自由
同時都應該對每個人有基本尊重
就算你話啲警察唔尊重我地都好
要記住
所有我地做嘅野 中立嘅人都看在眼內
佢地見到警察點過份暴力打人
可能立場已經有啲轉向我地果邊
同時又見到連登仔係呢個時候講咩「警察女友J圖」
又變返兩邊都唔想幫
我知大家係好嬲 覺得要以眼還眼
但係還嘅方式可唔可以諗諗
我地嘅言行舉止係其他人眼中係點

呢個係你收到最後一個回應
你可以在抖抖先

可搭唔可以講下點解先
唔明點解一黎就要斷溝通
你有其他意見 冇諗過可以說服我？
我果日都有份係現場食催淚彈

講撚到好似平時好fd今日突冇計傾咁
醒未

連登不嬲唔係斯文人既論壇，好多人有有個句講個句
我覺得中立人士入黎係要過瀘下，有好多理性post亦有d係情緒發洩 報復既post
後者的確觀感唔太好

錯晒重點

屌你老母你同黑警一樣死全家就岩啦

我明情緒係要發洩
我自己都好好嬲啲警察
有好幾次係ig story打咗一堆粗口鬧警犬etc.
但係到post果刻 一諗到帶俾人嘅觀感
我最後都係有鬧警察
但係用返啲大家接受到嘅字眼
依家更加覺得真係好攰
我為咗想更多人企係我地果邊而考慮呢樣果樣
好似到頭黎呢度都係冇人明
仲要唔知佢地理由係咩

我覺得解鈴還須繫鈴人
要消除香港現時既對立情緒，首先一定要政府同警隊展示誠意先，撤回條例同唔再制造白色恐怖等
當佢地回心轉意，我相信連登仔都會慢慢約束返激進情緒

當然樓主擔憂當中既反效果都有理由，中立香港人既和順程度係未必接受到呢d post

比人連打幾揰仲可以慢慢用理性勸大隻佬從良係好難
人人都係甘地，甘地就唔係聖人

中立人士理解既固然好，唔理解既佢都有咁既自由

唔好On9啦，有幾多老婆仔女俾黑警施以酷刑？